denuvo加密 係咪已經宣布玩完

先唔講生化危機比人幾日收左皮 今日見到戰地風雲1都比人破埋 再睇返denuvo 有份加密的list入面有名氣d都比人破鬼哂
大家驚唔驚以後d廠開始唔擺game上pc

denuvo本身個目標就唔係永久防盗
只要渡過發售初期就已經算成功
BF1今日先破到已經係完成任務
Bio嘅話幾日就破係有d牙煙嘅
但都好過以前正版未出已經有老翻架啦

唔知denuvo 駛唔駛賠錢比capcom

佢都頂左好耐啦

幾日俾人破左都只係叫做牙煙
呢位清都幾豁達
人生入面應該冇幾何有煩惱

之前話有隻game二百幾日先比人破到，而加隻bio7幾日就比人破解到

sad

早排個d都要幾多時間下
係最近watchdog2同bio越黎越快

CPY真係世界第一

係咪Rise of The Tomb Raider頂咗半年，係第一隻被CPY破解嘅denovo game

其實只要個algorithm 俾人解到
就只會影越黎越快破解

我估Just case 3

繼UBI之係EA應該會係下一間俾人破

真係估唔到bio7破得咁快，之前我仲成日叫朋友想玩就買正版，因為要等好耐先玩有咩意思，點知幾日就有seed...

之前有新聞吹話咩不可能破解

支持放棄垃圾pc巿場

Tom Clancy 系列都破解晒?

just clause 3破左啦咩

本身就只係想推遲破解時間因為一出game第一浸水最大頭過左一排都無乜人買
不過隨住破解既game愈黎愈多經驗愈黎愈好只會破解得愈黎愈快

多數出左黎做野既
都廢事晒時間搞咩破解
買咪算

之前睇過篇文講denuvo
用左有加密既新作同冇加密既舊作銷量比較
發覺只係差不多
重未計要分錢比denuvo
而相反同期冇加密既witcher 3就跑贏其他game幾條街

denuvo前期重有易整死ssd既傳聞
而家重要比cpy咁快破到
睇黎好快玩完

會買GAME既人自然會買，唔買game ge 人有冇破解都唔會買

其實有工返既人好少玩老番
一來怕有virus，二來煩

如果隻game真係好玩，俾少少錢有咩所謂

unity, fallout 4 買埋season pass，2隻加埋過左千
GTA5, witcher 3, FIFA 個D全部都係一出就買

係得unity中左伏，從此blacklist 左unisoft